{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013323",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 비우고채우는숲펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキュー場のご利用は入室時から22:00まで可能で、炭とグリル料金は別途かかります。 駐車可能なスペースがありますので、ペンション内で駐車することができます。 フェニックス 平昌, ハーブナラ・ノンウォン, 無二芸術館, イヒョソク・ムンハックァン, ハングク・チャセンシンムルォン, フンジョンゲゴク, クムダン・ゲゴク, 五台山 等 周辺 旅行先が あります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数から人数が追加される場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、事前にペンションに連絡してください。ただし、入室をお断りする場合もあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊ができません。同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時間からチェックアウト時間までが客室の利用時間です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、お客様には毀損や紛失に対する責任があります。損害賠償の責任を問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式の料理は認められておりません。また、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での無分別な行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。バーベキュー場の利用は入室時から22:00まで可能で、炭とグリル料金は別途かかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがありますので、ペンション内で駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "周辺にはフェニックス 平昌、ハーブナラ・ノンウォン、無二芸術館、イヒョソク・ムンハックァン、ハングク・チャセンシンムルォン、フンジョンゲゴク、クムダン・ゲゴク、五台山などの旅行先があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 658
    }
}